求金毛BB gif

當年係連登睇過一張gif

主人捉住一隻金毛Bb 同狗公仔，
主人拉住狗公仔隻手去摸一枝野，
之後用錘仔打到隻公仔狗飛起

然後嘗試拉金毛bb埋去
Bb驚到痴左線
係咁掙扎同想走唔想掂

我查緊keywords 都搵唔返
有冇人咁好彩有

知你講邊張 我都搵緊

自己搵唔到
上黎碰吓運氣

冇啊

朋友隻狗瘋狂咬人 屋企人年年出入醫院

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

師兄咁都有
真係勁

請問你用咩keywords 或邊到搵

唔該巴打

未來會入黎既巴打

圖係到

都係之前喺上面個post搵到
覺得隻金毛B真係好得意
所以就cut下張gif圖自己用嚟自high
反而張原圖del咗搵唔返俾唔到你
又唔記得係邊個post幫你唔到
好彩最尾有巴打幫到你